當年甘地因為自己人使用暴力停止運動而絕食

我浄係覺得好失望

淨

我好想呢個運動成功，但我好難唔覺得群眾好低智，我越來越唔覺得呢個運動可以代表我，開始覺得香港變成點都可以，所謂不割就係綁架民意，我到而家都唔知勇武除左比人打拎同情分外有咩用

點解唔可以做實質野
臨立會，成立大台同政府講數etc

用自殘香港 黎迫北京讓步？極權政府有人性架咩？
可能我錯，但係我真係唔明
連登連討論空間都冇

既然你咁有見地， 你應該用你嘅辯論能力去說服前線嘅人，講下有咩妥協，自己同政府傾睇下有冇成果
我睇唔出你話我啲隊友低智有咩用